求推介！有無咩game 係同金庸有關架？

可以學吓武功絕學嗰d，單機或online 都得架！感謝！

cso

Cso ? 槍game ?

大撚把果d on9 vip game 啦
垃圾post

咁多垃圾game 咪問邊隻值得推介囉，垃圾人回垃圾post?

推你落屎坑呀推
隻撚隻都一撚樣架啦
返去幫你老豆換片啦垃圾,幫你老母執骨
再有埋去個仔去匡智會入膠袋啦
冚家剷

惡都要惡得有原因 例如屌下感情台班叫春狗 但人地問野你洗唔洗咁 死mk

btw 射雕英雄

你嘅回覆足夠証明你係垃圾！加無家敎。

教你抆屎

玩緊，唔建議玩
開頭幾好玩，自從更新左神鵰系統，呢隻game已死，而家玩就算你洗幾萬蚊都好難追前期玩家既進度

謝巴打扙刀相助！

等我試吓玩吓睇吓得唔得先！ 謝巴打！